【盲點】警方今次為咗避嫌而延遲確認死者身份 下次藍絲殺人都可以Close file

如果藍絲 / 強姦犯 真係殺咗你

警方為咗避嫌而低調處理

呢個世界會點 ?

無論真相係點，警方故意低調處理案件係事實，
比照失蹤人口，其實好快已經可以確認死者身份，例如高秀蘭自殺案件。
而女死者9月19日已經係失蹤人口，警方其實一早已經知道死者身份。
甚至VTC上星期已經得知陳彥霖死訊，並可以回應媒體。
蘋果亦多次查詢但係10月5日先回應事主為15歲失蹤女童，仍唔肯確認浮屍身份。
直至蘋果要口頭質詢，警方先於10月9日口頭確認，油塘浮屍身份是失蹤陳姓女童。

如果因為死者身份敏感而要低調查案，唁肯確認浮屍身份，
延遲公佈 = 少咗線索
警方嘅所謂專業(我唔覺得有)去咗邊?
係咪做任何事受政治審查 ?

今次可以因為你黃色唔確認身份
下次就可以因為你黃色 有可疑都唔查案
警方做法一直以嚟都係鼓勵緊人去傷害示威者
由報警唔捉人 到因為避嫌而低調處理
藍絲真係會覺得殺人冇後果

Pk

傳媒曾多次去信查詢，警方疑因死者身份敏感，耗時多日才確認浮屍身份。

推

真私了先係王道

我知大家好關注查案
但大家都冇針對返呢點 其實係好醜惡恐怖
只要你係黃色 /示威者 死咗可以連公平 都冇

黑警：又有示威者死 反正唔關我事 為咗避嫌唔查啦

收皮LA 擺明係差佬殺，避你老母嫌

Push